停止再屌散水撚，集中諗下一步，無左暴大仲有poly bu city

唔分化都分化左，唔散都散左，守唔到就守唔到。

唔係重蹈覆轍

不分化不割蓆不指責

新方法抗爭，人人都做到，最低成本 最高效益，急推
打開運動嘅新缺口！100%有效贏嘅方法：

推

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

唔好重蹈覆轍

手足是咪推足一日

推左2日

冇㗎，而家連登風向係唔俾散水，只有散水撚有錯，
散水撚叫人散，
連登仔：有本事去前線講、你估咁多人有上連登？
人地真係走，
連登仔： 最衰都係散水撚

我反而想問下樓主，邊個先係鬼？

現場無人叫人入去守

定現場無人叫人唔好入去

根本守定留都唔應該吹，正反俾意見出黎，去留前線决定

當連登勁多人屌人散水，就証明做對了。
歷史一路証明，連登同大市係行相反的。